可以做嘅我都做過，祝幸福

雖然無正式一齊過，但呢90日我有笑過，有緊張過，有頹過，要chur 嘅chur 過，可以做既我都試過想打動你，但我無後悔過，祝你搵到個你鐘意既

加油巴打